{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/mercure-ambassador-ulsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "머큐어 앰배서더 울산"
    },
    "text": "マーキュールアンバサダー蔚山は蔚山の江東海辺に位置するホテルで、環境にやさしい客室と様々な便宜施設を提供しています。 当ホテルは計131の客室とオールデイダイニングレストランを保有しており、無料Wi-Fiと駐車場も利用できます。 客室にはエアコン、やかん、机、薄型テレビが完備されており、専用バスルームにはヘアドライヤーと無料の洗面用具が完備されています。 朝食はヨーロッパ式朝食と朝食バイキングを楽しむことができ、レストランではバーベキューグリル料理とヴィーガンメニューを提供しています。 サウナ、フィットネスセンター、マッサージショップなどの施設と最大250人まで収容できる宴会場もあり、24時間フロントデスク、ルームサービス、両替サービスも利用できます。 周辺には蔚山市庁日差し広場、大王岩公園、蔚山文化芸術会館などの名所が位置しており、現代自動車蔚山工場、現代重工業蔚山工場、蔚山大公園も車で20分以内の距離にあります。 また、近い距離には海辺もありますが、マーキュールアンバサダー蔚山からはわずか100mの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 OPUS Restaurantでは世界料理とバーベキューグリル料理が楽しめ、家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気が造成されています。 また、ハラール、ベジタリアン、ビーガンベジタリアン、グルテンフリーオプションも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山はどこに位置していますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山は蔚山の江東海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山は何を提供していますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山は環境にやさしい客室と様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山には何がありますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山には計131の客室とオールデイダイニングレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山の客室にはエアコン、やかん、机、薄型テレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山の朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山ではヨーロッパ式朝食と朝食バイキングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山にはサウナ、フィットネスセンター、マッサージショップ、宴会場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山の周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山の周辺には蔚山市庁日差し広場、大王岩公園、蔚山文化芸術会館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山からどのくらいの距離に工場や公園がありますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山からは現代自動車蔚山工場、現代重工業蔚山工場、蔚山大公園も車で20分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山から海辺は近いですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山からはわずか100mの距離に海辺があります。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のレストランでは世界料理とバーベキューグリル料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 616
    }
}